反正都係自毀長城，點解CCTVB唔去盡D？

六七之後，左右兩派基本上無能力去威脅港英政府統治
但尚有生存空間
當中一樣野響我眼中係好爆
七十年代TVB曾經響星期日黃金時間播中共樣板戲《紅色娘子軍》
係咪左派影業買時間去播就不得而知
但係既然依家TVB都咁愛國，變左做CCTVB
不如玩大D，等班C9忠實觀眾唾棄啦
紅到咁仲唔夠愛國？

資料來源：1973年9月30日大公報第五版

《紅色娘子軍》@ 維基

推

又紅色娘子軍
又奇峯異洞
好淫賤

另一套可以當獵奇咁睇，因為果陣時香港人除左返鄉下探親之外，好少會上大陸
叫CCTVB播紅色娘子軍啦

播晒佢

TUI

奇峰異洞係咪咸片嚟

似係旅遊紀錄片

Tui